突發 深水埗已發射 催淚彈

屌你老母
狗屋好多靚車喎
大家識做啦

出左 TG
Be water and be safe

真係cls 乜gear都無 射乜撚野呀

又係差館入面扯旗扯比邊撚個睇呀
同埋屌你老味一眼睇哂8成都街坊冇裝，仲未拉夠仇恨?

唔還擊 唔係人

屌你老母下次唔好比班狗拖時間

咁撚快就有咁多支援
係咪真係要畫公仔畫出腸比全世界知道你真係警黑勾結呀

算啦 狗賊個劇本一定要丟下催淚彈 如果唔係聽日四點無野講呀 要日日抹黑所謂暴徒唔停得

驚大家今晚冇波開，做單野叫大家圍佢。

TG係咪唔撚洗錢呀

唔係街坊的話一定要走
街坊自己小心 因為宜家已經9捉
今晚無必要硬碰硬

係呀
所以我覺得街坊可以走
等press又影得佢地9 tg
到時記者會大條道理質問班狗

今晚絕對無必要俾人拉同扑
街坊已經做得好好

黑警根本自己小事化大
是但搵個藉口就捉人
完全無視法律

無錯

浸大校長都去左醫院，會長不在差館！請幫手轉去tg group，叫散！

其實啲催淚彈係咪唔洗錢？

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

走

不停快閃圍鳩班人類毒瘤